其實唔係有心拍拖嘅 當初就唔好一齊啦

屌你老母真係俾你hurt得好撚深 我咁努力維繫呢段感情
我不斷不斷付出 一次又一次嘅忍耐 一滴又一滴嘅眼淚
換嚟嘅就係啲咁嘅嘢？我真係好撚傷心你令我以後以後以後以後都唔撚會再相信愛情呢個世界真係冇嘢值得留戀，再見。

早d睇清楚都好

講得詳細d啦

哈 死傻西

樓豬男定女？

你未遇到個適合你既姐
等下啦，個天會安排

係你自己當局者迷,唔洗錢有得免費比佢扑 男人邊會介意

個唔係真心鍾意你 睇佢點對你都知啦

有無咁長情？ l八月尾到家吓都未get over 到

再見

想埋樓主單

繼續戇戇居居去買面
再見

個個分手都係咁上下㗎啦
一個付出比另一個多
然後另一個拍悶咗/有第個 咪分
過多排就冇嘢

帶眼識人。。。。

對唔住

唔再見你自己走好啦！

講真，冇一段感情係冇意思，就算一齊嘅時間好短，當中嘅快樂係冇人能夠取代

咪就係，最後話散就散，一啲餘地都沒有，咁狠一開始拍咩拖？

總有d自私嘅人 因為一時感覺
或者唔清楚自己想要咩 就同人一齊
之後自己清醒落黎 轉身就走
難為對方付出咁多
所以有人話付出越多 受傷越重